【軍事】全球軍力加埋一齊夠唔夠美國打？

據講淨係美國既海岸防衛隊已經勁過好多國家既正式海軍

空軍太空軍更加唔洗講，美國既科技已經去到冥王星同太陽，佢地既穿梭機玩到退埋役其他國家都造唔到出黎

地理位置更加係完美，東西兩岸一邊太平洋一邊大西洋，仲未計全球各地既美軍基地

中國一個已經同美國64波
自己諗

全部射核彈已經gg啦

射得到去先得架
最多攬炒冇可能靠核彈贏

九一都比多左中國啦 64波

2025之前就唔夠嘅
不過美國過到今年貿易戰先算啦

我蝈飼養咗噤多支那畜
全部攞哂去做肉盾

你咪係其中一隻

中国十
美國零

噤你又邊度㗎

我係一個堂堂正正以自己國家為傲且愛國既中國香港人。
而你，只是一隻我國養出黎既畜生。

55波。打唔到入美國本土，美軍亦佔領唔到全世界

陸軍-大家都吹對方唔漲

海丶空軍 - 美國一個打敗全世界

原來俾我講中咗
準備好為我蝈捐出生命未

世界好和平，唔好透過你既想像借d意踩低中國同埋抬舉其他國家。

美國淨係出一個航母戰鬥群支那都陷家產啦
如果係戰時話唔定又可以好似二戰咁
即時動用到大量資金整過百隻航母出黎打

吹大啲

上面又block一隻支那傻尻

仲要美國D美軍基地基本上係包圍晒中國

點會射唔到 中俄英法一齊用洲際彈道飛彈射核彈去美國 美國都玩完啦

美軍會比國內反戰左膠阻住

一打d海外基地好快收皮，
個戰場係美國

64
唔撚係呀化

美國叫班支那人鬼打鬼 贏左有綠卡 兵都唔洗出

同時打中俄都難啦

年經 ，上youtube 你搵到答案

全球姐係包括埋美國，咁一定係全球果邊贏架wo

範馬勇次郎一個夠打底成支美軍啦

點會全球一齊打一個國家
二次都有成3個強國結盟打天下

美國 VS 中+俄 已經好難。

冇改錯名

要評論美軍
係要睇美軍可唔可以發揮到100%軍事實力，同埋總統俾唔俾用核武
淨係講紙面實力其實冇用，發揮到幾多理論實力先係關鍵
以近廿年既美國少爺兵再加上美國國內左膠為禍，美國D少爺兵條命越黎越珍貴，打唔到持久戰
一袋袋運屍袋運返美國，美國國內左膠就會瘋狂撲出黎反戰

只要一個國家決心要打長期游擊+持久戰，再加上唔用核武既話
美國連單一國家都好難打得贏，越共就是例子
當年美軍打越共，連化武橙劑都用埋，照樣輸

如果全世界真係周美國開戰
希拉里條八婆第一個出黎帶路啦
邊有得打

無核的話
前期美帝上風
之後卡關被反推
海戰拉鋸

隨便一個有核彈既已經係55
放唔到美國本土 鳩放鳩炸都夠做

中國腥港人

真係會有人覺得美國佬勁到要地球聯合軍先夠玩

隻揪我相信冇國家可以贏到美國 但兩三個大國加埋已經夠玩 美國海陸空係完爆其他國家 但資源始終有限 除非真係玩核彈攬炒

但上面講美中64波 真係田82都比多 中國支解放軍咁耐冇過未大仗 加上依家國家急速發展 係令人有種神秘感 實力未見底 但一打見真章 狗屎始終都係狗屎

鬥摺被起角？

嘴砲？

假膠唔係咁玩 over咗啦

連登仔學人講軍事真係笑話一則
你先了解下地緣政治先啦
一齊射，睇AV睇上腦咩

整隻核動力航母先啦

基本上只要唔打本土戰
話撚知你有幾多人都打唔贏
但如果講緊六十幾億湧撚去晒去美國
俾你成億支核彈都射唔晒
邊個夠膽係屋企爆核戰？

美國收收埋埋有幾多軍事科技都無人知

好多陰謀論都講全球定位係美國十年到廿年前嘅科技黎

係慢慢先由軍用到民用

只係講無人機嘅精準程度強國比多五十年都追唔上

但全地球一齊攻我諗除非佢有外星人科技如果唔係應該頂唔順啦

唔好玩啦 美中開戰
中共高層首先走去同海外家人團聚
解放軍將領軍人倒戈投美
蝗民開路喜迎美軍

係呀 中國六美國四
中國最強 習大大萬歲
橫掂都係吹吹大d la

你咪其中一隻囉 自己走出黎

5毛就5毛

美國左膠

登到美國夏威夷都成問題，咩叫64波？

得空軍得天下，美國嘅空軍數量係多到連支那加埋俄羅斯都唔夠佢多。

仲要美國空軍先進唔知幾多年

支那幫日本含撚都未夠班啦，仲幻想同美國有得打

講緊全球軍力加埋一齊阿 唔講呢d講乜野 打少d飛機啦 睇好標題先入黎討論啦

加埋有鬼用，點指揮？邊個揸旗？各有各打？

美國極速秒一堆細國，斷你補給路線，敵對大國都收皮，變返1對2～3咁上下

秒經 你想討論知不如爬下文先啦好麻

美帝有689做內應
再加埋連登仔做軍師
外星人都打得贏

應該只喺55波

有冇人留意俄國最近新嘅洲際彈道導彈？
一枝可以摧毀一個法國

比喻一下
美國100血 10攻
其他國家10血 1攻
全部加埋一齊 100血100攻
全世界加埋打佢55波左右
但如果比用核彈
大家血量都係100 但攻多左100倍
所以大家都係100血 10000攻
攻擊力係幾高已經唔重要 最緊要第一個攻

全球最大ge空軍係美國空軍
笫二大係美國海軍
自己lum

要由世界各地既美軍基地中突圍
仲要攻入美國領土 仲要打贏國民軍
常規武器下 冇可能
因為全球海軍加埋都冇美國海軍多飛機

唔係軍事專家都唔會扮

不過記得北韓果排美國佬出黎講係冇可能攔截100%既導彈

所以如果計埋核彈既話都係攬炒

美劇Newsroom好似有講過
美國國防開支係全球最高
相比起後面26個國家加埋既仲要多
但係其中25個係盟軍

如果打杖係鬥人海戰術鳩衝就贏到
咁美國實唔夠打嘅

得罪講句
中俄北聯軍已經勁過美日韓總和
所以美國先應咁盡力瓦解中日韓關係

攻入去 定打出去先

點解仲有人咁撚無知同白痴

另外玩清耗戰 老美 都係會輸
宣戰之後禁運

睇加拿大同墨西哥

天朝強國淨係計練兵經驗值都輸老美幾十年啦。
宜家先攪一帶一路殖民擴張。

仲有美帝人民渣飛機燒鎗。強國人民食雞打手槍。遲d刀都唔識渣

又黎

唔係講緊全球加埋？ 點解上面D人剩係FF 中國同美國兩個打？

全世界圍打美國一定贏
淨係墨西哥加拿大打美國都已經令美國亂

中國就夠，一槍都唔洗開
只要動員境內所有遠洋船，送幾千萬中國人和平登陸
保證美國人即刻投降

越戰
有其他國家support都唔夠班馬騮打

韓戰 麥克阿瑟

淨講軍事力量，唔計左膠同核彈，美國真係可以一個打晒你其他國家
大家係係唔記得左美國既制造力，食物同石油又可以自給自足，美國謂一擔心既應該係俄羅斯

嘴炮方面,中國9美國1

依個年代仲講打仗有撚用咩，有核彈已經攬炒，你軍事幾勁都無用

先講装備
美中之間差距至少有二十年

實戰經驗
美軍大型戰爭對上係美伊戰爭
中國近代戰最大型係8964
仲要係打平民

越戰韓戰本身係可以贏

打爛仔交 鳩射導彈都收你皮

美國只係輸比左膠 對支共死傷係100比1 咁都叫輸 ？

中國0.6
美國99.4

陸軍應該無咩用，佔領來把鬼咩
淨係戰略轟炸已經可以將你變返原始人社會

拎返退役無耐嘅企業小鷹都夠做啦
派埋密蘇里就正

中國6,美國4，一定六 四，一定係六 四

jungle
地道戰

德國二戰本身係可以贏

點解會有人話當年係美國輸？？當年係打到美國市民要叫停戰爭，個原因係佢地睇到D 戰爭片段，覺得根本就唔係打杖，係單方面既屠殺，最後群眾壓力下先要退兵

戰力上係55波，美國VS全球

兩萬連登仔都打撚贏啦

支那狗一出人海戰術，美帝即刻投降啦

支那又贏

美國淨係禁咗GPS 就已經可以另一半先進國家棄暗投明

唔講咁多
美國80件發明第5代隱形戰機
到而家都冇國家有

80年

一開打
聲稱最強国家立即收皮四分五裂

唔夠

一入黎又見第一頁就有扑左既人 兒登5毛會唔會多得製

而加打杖既軍力參考指標係無撚用

因為真係強國之間開戰，導彈遠程射幾粒已經兩敗俱傷

中國同美國係64開

0.06vs99.94

引左好多五毛,假膠

屌
同呢條低賤大陸蝗講嘢真係有損身分

( Show Blocked User - 海關就喺無嘢做 )

邊個電腦快就邊個勁
我電腦運算得勁
你射核彈都好我半路都截到你
所以你話邊個勁
仲有上面少爺兵 人地有資源都自動化啦

第三係air nation guard .

美國航母群應該多過哂全世界加埋

成件事完全錯晒
美國嘅著眼點根本唔係同其小學雞國家鬥
鬥硬件 鬥數量 鬥射程 鬥乜鬥物
某啲國家”借”少少過期技術過黎
瘋狂半桶水翻版就打晒飛機

好 算你”借”’到最新嘅科技又點？
美國仲有大把黑科技收埋
重點係 你”借”到圖紙但你”借”唔到創意
我唔放新野出黎你就無得”借”

美國嘅著眼點已經去到太空科技
火星殖民 可持續發展
某啲地區仲發展就是硬道理
起埋晒啲大白象 爛鬼鐵路
你比一個斗令 美國已經可以建太空軍
探索太陽 為人類後代謀出路

唔好聽講句 成個地球都係美國睇場
你試下太空有咩事 危及地球
睇下全球六七十億人聽邊個支笛
梗係NASA 啦

結論：樓主問埋晒啲多舊魚問題

美國唔係世界之內？我當其他國家完全冇航母群，美國點先可以多航母群過自己？

單以戰力計，可能係美帝贏
但當全世界都係你敵人，四面楚歌
幾好打都無教好訓啦

全球最大軍火商
個倉都唔知收埋啲咩奇怪武器
唔係夠唔夠打
係無人夠膽打

咁多過美國之外全世界加埋囉

So?

其實好多國家都有單丁一種武器超越美軍技術

e.g. 日本倉龍潛艇，印度俄羅斯台灣d 超音速反艦導彈 有啲咩新 t-14坦克，以色列dome防空系統....

本文章標題為全部國家一起 即係包括所有國家

只要有管弦樂團果種神級的合作性就得 美軍現時其中一大優勢係好多盟友，借埸佈陣

仲有GPS
全球好似得三個國家有衛星導航
美 俄 中
美國一收返個GPS使用權
一下子冇左好多對手
得返俄 中兩國有得用

真係當美國無敵咩 只要全球兵分幾路 打掉晒美國分佈係全球嘅分基地 美國就算有十個艦隊都救唔晒咁多基地 冇晒分基地 等於冇晒中途補給點 逼美國回守本土 之後就係真正拉鋸戰的時候了

唔會有人打贏唔到嘅仗
美國就係一個贏唔到嘅國家
你常規戰打贏佢仲可以射核彈大不了攬炒=雙輸
你盟軍有冇國家真係敢犧牲自己比人炸成就盟軍先?
如果冇核武嘅國家根本郁都唔敢郁佢

唔記得睇用戶名

成班人都唔諗下
就算全世界要打美國

佢地點運D兵, 運坦克去到美國本土?
用747 呀?
就算當你真係用晒全世界d民用機去運
你有戰機飛到咁遠護行咩?
相反美帝現有已經十一隊航母團

再當埋你真係好彩空投到士兵入到美國本土
呀，唔好意思，美國家家D人都有槍的
你以為某D國咁調轉帶路呀?

係歷史裡可以打到美國本土得一次
就係二戰時日本偷襲珍珠港
果度仲要係夏威夷, 自己開 google map 睇下夏威夷係邊啦?

我怕除左當年既蘇聯，依家幾個國家夾埋都未必打得贏其中一支美國第X艦隊

如果你話玩射核彈既話就無意思，因為死剩種面對既污染隨時辛苦過死左佢

所以唯一想攻入美國本土
就係係加拿大度著手
不過希望美帝原來係讓 round 等你地D兵慢慢運去加拿大先開波啦

冇人話要同艦隊硬拼 同美帝正面肛係最蠢的 所以要玩遊擊戰 炸完分基地 即跑 要嘅就係美國分唔開手救各個分基地

我都唔記得講你要過埋 Alaska 果關先

剩係連登+高登仔美國都要預留9成兵力應付

你跑乜鳩呀？你成個國家可以搬走打游擊呀？炸海外基地最多咪空軍既戰鬥機到唔到
轟炸機一樣可以炸到，最多飛耐D
仲有美國海軍大把飛機可以即時向對方本土還拖
仲有美國陸軍係有成個陸軍師既裝備係海到飄來飄去 ，隨時係等開人拖

小支支95%軍民會直接投降美帝R福利 再食窮美帝

呢個 Post 真係好明顯係亞洲人角度 ... 咩都中俄 ..

D 鬼自己都有討論呢個問題, 美國上有加拿大同下有墨西哥. 係最有機會打美國陸地戰既國家.

家下美國贏唔係贏軍事科技, 贏既係一張張美鈔. Bloomberg 前幾日先有文講到中俄同歐洲都想但未有力用人民幣, 日元或歐囉做交易貨幣.

而美鈔最厲害係不戰而屈人之兵, 一間間公司只要美國政府下拎制裁, 就算無咩同美國做生意都瓜得.

睇下委內瑞拉點收貔, 俄羅斯前幾年差 D 斷氣. 不論你國家軍事點強定約, 美國未出兵已經打到你內傷.

重有美國並唔係無堅不催, 想往外打非實體軍事敵人就一褲都係. 索馬里, 伊拉克, 阿富汗 ...

重有 Lone Wolf attack (如果全世界同美國開戰, 美國係移民國家即刻內部既敵人比見到既外部敵人更多), 所以無日不落帝國. 全世界圍打美國一定輸.

當美國啲石油儲備流？

現代戰爭總係唔係航母做主導其實好難講。

二戰開始時，大部份國家都係用戰列艦做主導，結果打仗時未去到已經俾航艦機消滅，先至引致後來航母主導的戰爭。

但現代戰爭多左好多新科技，剩係導彈都可能改變時局。由其是航母造價大，範圍廣，好容易變成目標，損失一架已經傷亡慘重。相反導彈造價低，精確力高，不同於二戰時期。

所以一日未打，都不能輕易確認。

點解實戰左咁多次都仲有人吹到美國1打10
有歷史比你參考 韓戰越戰
淨係中國北韓加埋美國已經搞唔掂啦

唔小心手殘點左你負皮
其實你講得好岩，其實以色列同日本軍事力量都好勁，但好似無咩人知咁，上面班友剩係講中美都傻傻地。

成日講中+俄 俄聯美再吞中國土地就有份

懲越戰呀
連登仔歷史咁廢仲學人講軍事？

縛隻卒仔上坦克做眼呀

有樣叫攔截型導彈

越戰你數一數係幾多年前？

全球加埋攻老美，老美都幾麻煩下，加拿大同美國邊境係冇設防，一比加拿大突襲就長驅直入，墨西哥聯同南美國家又騷擾下南方邊境分散美軍兵力，東西兩岸隨時防禦不足，西方國家同東方國家分分鐘約好時間東西夾擊兩岸。

比錢班左膠仲實際
當年越戰都係咁樣 美國先輸

理論上如果加拿大打埋一份可以直接經北極deploy
但有幾多個國家有能力做大規模雪地行軍作戰？
重未計北極空投有幾難

有邊個國家唔係小爺兵？
有，以色列囉，佢企邊邊呢？

到時只會十幾個國家加盟美國打中國

邊個夠膽做美國對家?
打美國等同自殺

美國有接近一半嘅核彈頭係喺堆Ohio class度
想攬炒？我驚你未prep完啲ICBM就被人炸柒咗
重有嗰啲hypersonic vehicle呢？
再加埋未知美國賣出去嘅武器有冇backdoor可以被美國用嚟一野shutdown

一齊唔用核彈計，全球一齊同美宣戰，美只能退守本土，打柒加拿大同南美國家應該無難度，之後啲乜嘢中，俄，越，韓，基本上無能力攻美國本土，美國要主動出擊打柒佢哋都好難，所以最尾變左嘴炮互鬧直到永遠。。。

打咗就唔洗聽你噏啦
軍事分析就係唔洗打都有結論

即使個航母打擊群坐係度俾你射爆
都唔代表航母可以俾導彈取代

當英國人死既？
1812果時美國連白宮都燒撚埋

只係條命唔夠越共賤

無人話會取代，正如戰列艦依然有佢位置，但航母重要性相比起二戰，而家有更多化替武器。

最大問題係美國好戰份子極多
我諗淨係德州都捕鳩嬴你

少爺兵？人哋日日都打馬仗

最大問題係美國好戰份子極多
我諗淨係德州都抽鳩嬴你

緊*

戰列艦一早過時
因為導彈>大炮

有航母
唔洗機場就有戰鬥空巡
而家有咩替代

你上面都講左，導彈。好似戰斧導彈已經唔使派艦機入去轟炸，又唔怕防空擊落，速度快又精準。洲際導彈就直情係本土發射。反艦導彈，反航母導彈連美國都要關注。核潛艇對航母威脅又大。

如果對d弱國，航母重要性當然大，但對全球，美國航母能唔能夠係海上生存都係一個疑問。

唔講科技
剩講美軍有實戰經驗都打到你支那冇得還手啦
乜你覺得平時打fifa好勁既人呀波會勁過c朗美斯？

美國市民夠團結 就算上到本土都打餐死

臭皮匠一個都砌低諸葛亮啦
不過鬥食腦啦喎
一百個加埋智商會高啲呀

同你講制空
你就同我講對地攻擊

你連人地個海域都去唔到，講咩制空 對弱國就得，上面講左，核潛，反航導彈你未接近隻航母都沉左啦。

導彈一樣可以被干擾同射落嚟

講緊有乜嘢可以取代航母
你都係冇答過我冇航母冇機場
有咩方法攞制空

超音速巡航

下？
supercruice其實食油過subsonic cruise

So? 航母被擊沉威脅大定食油威脅大

冇機埸
冇航母
你啲supercruise戰機係邊度起飛？

64 你係唔係暗示d乜

全球對美國 何來無機場

一定有
唔夠近囉

墨西哥 加拿大

即係你啲戰機只係可以係自己機埸附近活動？

其實你知唔知咩叫超巡同今次個主題係咩

你知唔知supercruise同force projection係冇關係？

核口戈

武器：鍵盤

唉，算啦， 如果你覺得幾架航母就拿到中俄日英以等世界聯軍個制空權，我無野講啦

冇航母你更加攞唔到
佢哋撒軍撒出陸基戰機作戰半徑
咁你點攞制空啊
場仗未完㗎

聯軍攞制空做咩，要轟炸導彈都做到啦

你真係覺得導彈係萬能

戰機坦克轟炸機航母全部都係廢
射導彈就得

無人話航母廢，只係現代戰爭中，航母定位相較二戰時期比重已經無咁高。

樓上有位巴打話美國有航母已經屌打世界聯軍，係咪有航母有必贏?就可以無視而家新興的軍事科技掘起?

就好似二戰崇尚大炮巨艦主義一樣，航母戰鬥群當時係新興戰術，反而無咩人留意，直到日美太平洋戰爭後期，先至興起。

當發展到現代戰爭，無人機，電磁炮，隱形戰機，亞音速超巡，亞音速導彈咁多新科技前面，航母可唔可以係現代戰爭中仍然發光發亮? 這是我的一個疑問。

反坦克導彈有咗咁多年
好似你咁吹"坦克冇用論"嘅人
吹足咁多年
因為有嘢射得爆坦克
唔代表可以取代到

相當然波斯灣戰爭夠話64
到真係打起上來 ， 反間諜反追蹤 獵頭， 直情 係10：0

要習近平送晒啲支那人去美國生活
唔使一個月已經打晒成個美國

請問上面講左咁多，我邊忽有吹到航母"無用” 反而係你不斷強調航母制空論，彷彿有航空先可以制空似的? 完全忽略其他武器可能性。竟然航母咁強大，又可唔可以係俄國領空制空?

咁你快啲死返去中國啦屌你老母臭閪

64比

美國又超人 又鐵甲奇俠。打不了

我怕美國掘返二戰時期啲野馬P51同地獄貓出黎都屌打支那既殲系列戰機

戰爭片段
越共個邊啲人都覺得係單方面屠殺美軍
啲蛇蟲鼠蟻
不漏洞拉 get out of my jungle

坦克冇用論
某台灣議員: 每個阿兵哥扛一枝紅隼
打不對稱戰爭

北越統一越南
共產主義政權掌控南越、寮國和柬埔寨
場戰爭既目的已經做唔到都唔叫輸
不如話人質事件，反恐部隊冇損傷殺曬所有恐怖分子
但人質死曬叫成功

噤支那整隻野出黎做咩❓
如果真係噤廢
美國除左現役機
仲有一大埋退役但可快速攞返出黎再用既後備
加埋曬
全支那點都冇可能夠打
人地後備已經可能等於妳現役

已經唔計佢收埋個d

打條鐵咩
習大大 最on9 就係以為自己真係大佬啦
叻啦 要做第一啦 要威啦
做一世第二未算
大家開心 係要玩串個party
要全世界聽習大大指揮
人地未一野收你皮
就算唔係trump
第2個上 個strategy 都係一樣
trump 就一野收你皮
其他人未陰d 陰d 收你皮
全世界既developed countries 都唔會比中國做大呀哥

美國淨係地理位置已經完勝中國，美國可以無障礙自由進出太平洋、大西洋、北冰洋，
美國核潛艇可以係北冰洋發射導彈，中國海軍下水餃都唔係美國對手，
俄羅斯亦對比自己人口多十倍既強國有好大戒心，又有領土接壤，俄國一直認為中國威脅比美國大。

中國或成最大蠃家

如果只計軍事，不計經濟戰爭，美國輸嘅機會應該同中六合彩差不多。

當今相信只有美國可以係短時間內同時癱瘓伽利略同北斗星定位系統及摧毁其他國家嘅主要間碟衛星，現今可見嘅資訊就睇唔到有任何一個國家可以反過來癱瘓GPS同美國嘅間諜衛星。家陣仲未計唔知美國有幾多架X-37B已經可以用嚟實戰。

現今嘅軍力係講求邊個嘅C4ISR勁，武器本身只係tools，就當你擁有全球最勁嘅攞你命3000，但係當你個指揮資訊系統斷咗後，啲武器就馬上變成一系列嘅藝術雕塑.....你都只會係挨打。

唔駛講武力
全世界經濟杯葛已經收皮

台灣枝雄二可唔可以爆航母

( Show Blocked User - 海關就喺無嘢做 )
又一隻

佢哋話中俄險勝

你覺得得美國有能力催毀衛星 .. ?

美國無能力？
低能仔先講得出口

x37b咩來，自己搵下啦

睇清錯我寫咩先啦

楚

一日消滅唔到USS Navy登陸本土
都咪使指意當自己贏

知唔知俄佬都未可以

咁中國起航母嚟托咩，航母講緊嘅係機動性，全世界得美國可以24小時內部署一支部隊到地面上任何一個地方，你要郁美國？諗下你情資做唔做到咁保密令到美國完全唔知，跟住仲要搏佢唔即刻派人嚟搞政變軍事接管你政府

咁撚急住覆又唔撚睇 我有撚講美國無能力咩戇鳩

問得樓豬呢個問題都覺得係屬於智障果類

冇能力？咪撚傻啦你 早幾年開神盾
改裝都唔洗 直射支導彈就ko粒失控衛星喇
醒未啊五毛狗

打得中先算，航母又唔係定點，神盾系統又唔係廢嘅

lm

屌你又多個智將, 五毛你老母臭閪.
我係五毛我全家生癌長命九十九百病纏身.
我唔係唔無你全家生癌長命九十九百病纏身.

屌你老母

共產黨全撚部去死得未呀盲撚

屌你個閪開門叫你老母入房讀我打過咩啦撚樣
打得飛機多眼濛呀臭閪?

你覺得得美國有能力催毀衛星 .. ? 逐個字讀啦撚樣, 識唔識廣東話呀?

之前先試過擊落一粒失控嘅人造衛星而無造成大量太空垃圾；中國另一次擊落人造衛星就做左大量太空垃圾，你話呢？

唔使咁激動喎

屌你香港人家下係咪低撚到個水準到咁?

我問

你覺得得美國有能力催毀衛星 .. ?

關咩太空垃圾乜撚野事呀?

你想拗係天然衛星ma, 玩咩，呢度講緊軍事，你用腦諗下天然衛星會唔會加入埋圍打美國聯盟打美國呀？你講得衛星就係講緊人造架啦

自己語意不清又講唔過就調轉頭話人，睇多次post 主題啦你

如果你無心機討論就咪撚回啦 屌你唔夠一個鐘三個盲既. 喂我對你已經唔撚係激動, 我覺得你唔撚睇而已.

另外個盲撚重要華乜撚野五毛 呢 D 人學人討論? 係外國屌你完全唔撚入流啦. 成個細路仔咁.

講正題, 唔知香港有無報, 中國之前已經整爆左個衛星. 俄羅斯一定一樣做到. 重有激光科技, 所以將來領土所在唔會再重要, 反而邊個係太空擁有控制權就得天下.

將來會係新空權 - 太空打落黎既時代開始.

屌你我問緊問題, 係咪得美國有能力催毀衛生呀.

關乜撚野太空垃圾事呀? 關衛星人唔人做咩事呀? 你係咪睇得書太多?

夠, 全球包埋美國

屌你個閪，好心你就咪撚死撐。
我明明就係回復緊上邊，佢講緊美國有能力摧毁其他衛星，我只係問佢係咪得美國有能力可以摧毁其他衛星？

係你自己唔撚睇，家下就死撐話乜撚嘢睇主題。連人同人之間嘅溝通都做唔到？

如果你無心睇人哋打啲乜嘢，就咪撚上討論區啦，討論區係討論唔係打飛機。

中國射爆粒人造衛星射到同一高度嘅層面都係太空垃圾，要幾百年先跌曬落嚟，美國一樣射衛星，人地射完啲碎片40日之後就已經重返大氣層燒曬，邊個有技術啲呀

俄佬自蘇聯解體後未進行過相關測試，有技術唔代表做到

激光技術更加未實戰過，依家最大功率都只是起到干擾導彈，射到衛星落嚟要幾大功率？裝唔裝到係飛機上面？效益有幾大？

我咪答左你中國都試過，不過結果係全世界都屌佢，美國同樣打衛星，乾淨幾多，邊個技術高呀？同埋，美國係在戰艦上面射SM-3, 中國係西昌發射場發射，邊個勁啲呢？

你無機動力已經註定你輸左，俾你中俄歐聯手喇，你未郁美軍基地啲雷達已經捉到你，都唔講仲有北約大量share 嘅雷達站，你個國家軍隊動向想點美國都知道

短時間可以摧毁兩三粒衛星嘅國家，相信一隻手可以數得晒。
而要短時間內可以癱瘓甚至摧毁成個定位系統加上間碟衛星，講緊要癱瘓至少十幾廿粒衛星，應該只有一個國家可以做到。
而當你自己嘅衛星系統已被摧毁後，就代表已經沒有能力反擊人哋嘅衛星。
唔好忘記，美國就算冇晒間碟衛星，佢仲有SR71甚至X37B可以用，但係現今嘅資訊就睇唔到其他國家仲有呢種backup嘅能力。

中國射爆粒人造衛星射到同一高度嘅層面都係太空垃圾，要幾百年先跌曬落嚟，美國一樣射衛星，人地射完啲碎片40日之後就已經重返大氣層燒曬，邊個有技術啲呀

你係咪有撚病, 打得仗重 care 有無太空垃圾? 洗唔洗請埋心理輔導員?

俄佬自蘇聯解體後未進行過相關測試，有技術唔代表做到

全部鬼都講緊俄羅斯咁做緊啦, 唔係我問黎托柒咩.

睇撚埋條片講乜撚啦, 係呀吹水 R Funding 呀.

激光技術更加未實戰過，依家最大功率都只是起到干擾導彈，射到衛星落嚟要幾大功率？裝唔裝到係飛機上面？效益有幾大？

你問我? 你覺得我係乜水? 你咁撚叻一定識啦

全球對美國，北約應該計落全球

美國恰尻中東國就叻
對有核國家敢閪郁手咩
講打北韓都講左十幾年打左未

如果只計軍事，不計經濟戰爭，美國輸嘅機會應該同中六合彩差不多。

當今相信只有美國可以係短時間內同時癱瘓伽利略同北斗星定位系統及摧毁其他國家嘅主要間碟衛星，現今可見嘅資訊就睇唔到有任何一個國家可以反過來癱瘓GPS同美國嘅間諜衛星。家陣仲未計唔知美國有幾多架X-37B已經可以用嚟實戰。

現今嘅軍力係講求邊個嘅C4ISR勁，武器本身只係tools，就當你擁有全球最勁嘅攞你命3000，但係當你個指揮資訊系統斷咗後，啲武器就馬上變成一系列嘅藝術雕塑.....你都只會係挨打。

我問：你覺得得美國有能力催毀衛星 .. ?

之前先試過擊落一粒失控嘅人造衛星而無造成大量太空垃圾；中國另一次擊落人造衛星就做左大量太空垃圾，你話呢？

你答大陸得，但係就無啦啦講個垃圾問題．講真 Who Fucking Care 太空垃圾?

你之後死撐 ” 自己語意不清又講唔過就調轉頭話人，睇多次post 主題啦你"

你 覺 得 得 美 國 有 能 力 催 毀 衛 星 呢十幾隻字可以點語意不清法

無撚啦啦又叫人睇主題，我問緊我 Quote Ｄ野呀

" 當今相信只有美國可以係短時間內同時癱瘓伽利略同北斗星定位系統及摧毁其他國家嘅主要間碟衛星，現今可見嘅資訊就睇唔到有任何一個國家可以反過來癱瘓GPS同美國嘅間諜衛星。 "

我問：你覺得得美國有能力催毀衛星 .. ?

你唔好不停扯開話題啦, 無啦啦又 " 乾淨幾多, 技術高, 邊個勁啲 "

連登仔講打仗又話唔比用核彈
又話唔可以有內憂
咁打機咪算囉打咩仗

講到打仗就好似睇邊邊兵多就贏

終於有返個正常既.

我只知道家下公認可以打到衛星既係美中俄.
其實呢位先生你係美軍做咩 Post?

要佔領先算？
定要打到對方無哂人？

其實冇定位系統幫手，夠守都唔夠攻啦。仲點打美國。

幾年前 Quora 已經有討論有關 us vs world 既文. 自己 Search 吓可以搵得重多.
同中國人討論最撚煩係加晒主觀成份上去. 一係就唔撚睇亂鳩咁覆

你on 撚9 ?

中俄有能力？ 舉下例la
我慢慢反擊你

要打贏大仗唔可以只靠硬件，仲要睇軟實力。

要取得一個國家嘅控制，係唔一定要佔領，甚至乎仗都可以唔使點打，二戰時嘅荷蘭同丹麥就係其中嘅例子。

如果真係全球一齊打美國，相信加拿大，墨西哥，甚至巴拿馬，古巴同各加勒比海小國，唔駛兩個禮拜已經成為美國嘅其中一個state。美國只需要派註部份National Guard已經可以取得該等地區的實質控制。另外Greenland，Iceland 同 Svalbard 等戰略性地點，也相信唔需要好耐就會升起星條旗。另外俗語有說良禽擇木棲，當一啲小國見到自己靠嘅邊開始處於劣勢，亦相信會不戰而降。

去到呢一點後個，美國已經可以係糧食同燃料上完全自給自足，各種金屬甚至鈾礦應有盡有，根據二戰嘅經驗，一撻着美國軍事生產鏈，佢嘅output係好驚人，佢只需要同你打消耗戰都打死你。

唔洗諗

條友隱性五毛黎

中國都打過幾粒廢棄衛星啦 當時又俾美國屌話製造太空垃圾 又話禁止發展太空武器 唔知就上網google下啦

叫人google下叫做例子

你真係活在石器時代，以為你攻擊人地唔識會反擊

你都google下咩叫太空武器

又講核彈
講親打杖 小學雞只係識謝核彈

［img]
真係屌你地都廢鳩事

5毛只會知飛彈圍堵台灣

但完全唔知台灣飛彈一樣圍堵佢

激光武器，上帝之仗，知唔知係咩？小朋友

Soviet 係80’s已經可以用Mig31飛上平流層用missile打低軌導衛星。

大陸就係近十年才發展出反衛星導彈。

而美國可以癱瘓衞星嘅方法就應該有好多，例如用F15 射air to air，直接用surface to air，用X-37B去干擾衛星嘅軌道令其失控等。

我同你開100個post 都得

整左出黎先講啦 啲虛構武器

仲有F23 我相信5毛都未聽過

中國出張模擬圖就實體武器

美國實裝唔公布就係虛擬武器

人地美國都屌晒中國話佢打散廢棄衛星造太空垃圾咁都有假嘅 反中還反中 唔好學上面啲五毛好唔好

解放軍高達都有，你班5毛晤講

講太空科技，其實你個支那國，做過太空漫步未？

有排同你討論

返神秘台啦

5毛
講太空科技，其實你個支那國，做過太空漫步未？

有排同你討論

唔講核？咁你解釋下點解老美講左幾十年都未打北韓
如果你話小學雞
咁問全世界加埋夠唔夠美國打會唔會仲小學雞

吓，要打人先代表自已勁？

咁有個支那國緬甸都唔敢打代表咩？

緬甸空襲雲南，2年前既事

想認真討論下
又攞啲吹水嘢出嚟當真
兒登

首先唔好拉埋支那講先
一陣又屈我五毛
支那口交係人都知
不過你而家講緊打仗
又要排除野單鬧軍力
咁直接睇WIKI咪得有咩好討論

唉 得啦得啦 中國而家仲用t34 米格21 炮艇 冇衛星 咁樣連登仔先最開心嘅 你地都係繼續掩耳盜鈴吧啦

5毛
講太空科技，其實你個支那國，做過太空漫步未？

舉到例子未？

唔係，中國d新型炮真係好撚勁
新型嘴炮v5.0

你咪繼續當SciFi係記錄片囉